2019 MTR GT Programme 討論區

有無巴絲收到email做online reasoning test同video interview？

有

知唔知 Apt test provider 係邊間？

陪跑

做左apt test未

唔知

X2

非三大 都可以 save some time

SHL

其實係咪有報都會收到email
利申 cgpa<3.3 冇exchange 得兩個濕鳩intern

btw有無人知邊度可以睇到啲歷屆trainee feedback

有咩特別要另開一個post討論？

乜咁難考？
巴打知唔知一年收幾多個？

Thanks

巴打有無心得分享下

原來已經有人討論緊？點解我淨係見到2018嗰個

push

頭先做完 都幾輕鬆

video in login到未

點解咁少人討論嘅 冇人apply MTR GT?

屌上面個啲冇人脈冇家底就入唔到
今年收咗15個呀
係難入但唔好講到mission impossible咁

無apt test係咪可以即刻收皮

有無人㩒入條link之後話system error

有冇人係報ROT有email

Apt test係咪online assessment?
一次過收到video in同online assessment

有 有時間限制

咁點

我都係error

未過deadline但error點算

聽朝再睇下點囉 再error咪send email

想聽下前人經驗
有冇以前做過 或者做緊既巴絲分享下
利申外國讀完書返黎2nd hon係咪收得皮

我都報左ROT但冇email.未必同一時間出，巴打一齊加油啦

你地入到video in system未

apt test 仲係system error

Apt test system error?????

係囉......... 咁點 send email??

知唔知用中文定英文？

Apt test system error 係咩玩法

個TEST deadline好似係聽日
依架仲未入得番係咪要打定EMAIL

星期一dead喎

login唔到 巴打做完用返同一條link login會係咩樣?

你係星期三收email後即login定星期四login?

我係星期四收 你係星期三收到email？

點睇due date㗎😖

依家login 唔到

我星期三晚收到
不過我封EMAIL無寫DUE DAY，佢係寫Complete as soon as possible.
但係我之前LOG IN過SHL果網睇到DUE DAY係星期日夜晚

我唔係email寫 要login入去睇個task due day

我想問大家依家入唔入到mtr個online assessment 依家諗住做但發覺有system error

不斷 error
唔通要星期一先做到

岩岩做完video in

我見開始個practice session係中文
巴打頭先啲interview問題係中文定英文？

我仲未入過去睇 定係做過sample test

淨係*

如果唔介意既話我想問係咪5條問題?

英文 prac都係英

係

巴打係咪做埋apt test ?

apt琴晚做

你地係邊到做video interview

係咪同database 同一set題目

諗住喺屋企 搵個背景清啲嘅地方

同求database, 我個apt test 都system error

錄完video 可以收皮了

大概點問呀

Send左

等到2036 準備聽日send email問
好驚video in會柒

我都係睇到之前啲人話係SHL咋

+1 但唔知fix唔切點算

巴打有冇收到email reply?
星期一先有人處理會唔會趕唔切

佢地working hour 至reply咪死得... 聽日都dead啦

有無報property associate嘅收到？
利申：收唔到

咁耐都冇人講幾$人工

仲係system error 緊。。。。 我做左一半仲有numerical未做

我想問video in 有咩要注意

巴打你做到apt test ?

琴日做左

如果send email問mtr hr，係要send去邊個email ?

請問有冇人可以講一兩條video in題目出黎噉
好緊張呀

一開始以為online interview係要對真人in

剛剛打算做online assessment，仲係system error

Error左第三日

屌 send email 比MTR hr 佢話
Delivery has failed to these recipients.
The recipient's mailbox is full and can't accept messages now. Please try resending this message later, or contact the recipient directly.

仲未入到？

會唔會好多人都error

其實mtr office應該無返工星期一先搞到？

System down咗會唔會話我地過deadline?

屌 咁撚多人報 實話少你一個唔少,明年請早

仲未搞好呀？我都係快手send email 留底話system error先

係連email都send唔到

Send番去mtr admin 果個email先？

佢封email有寫唔好reply mtr admin

點會有人會放上黎啦

想問下video interview係咪5條英文，每條有30s準備，之後答2mins

會

Deadline 12/11， 聽日先做趕唔趕得切?
今日都應該唔會有人整到個system

得

Apt Test條link死咗揮手區

死左

垃圾mtr app test都做唔到

做唔到apt test搞到都冇心機做video in

Video in 係同App test 同一個Email send 過黎? btw, 都係 system error

2 seperate emails

好奇一問, 係米淨係GT 先會有Video In?

但我見到自己係11吧🤦🏻‍♂️

+1 I know that feel bro

你地send email去邊個email address話比佢知system error?
除左佢send過黎果個Address，上網完全搵唔到其他email address

其實個online assessment 係咪已經過左deadline

做完個video in
疾到仆街又唔夠時間講

巴打可唔可以劇透問咗d咩

Log in 到咩

入唔到online assessment

Log in 冇問題
Loading 已經開始計時
Load 左30秒
肯定係訊號故障

係咪5條？每條有30s準備？

Thankyou

得15秒

冇用架，佢mailbox full

你幾有準備都好都唔會夠時間講

得video 得

笑死 請人都壞server
成件事好港鐵

我只係click左個 "allow" button,
唔記得click埋個"remember"同"close",
去到第4條先發現
之後先見到自己個樣係個box到
唔知有冇影響

而家有冇人入到reasoning test

前日到而家都未入到

但有人話in個時個system 都有問題？

A system error has occurred

我in個陣會無啦啦logout
畫質仲要好似比人打格仔
利申：用ipad pro做

video in係咪同普通錄片講答案一樣？

連login都唔得 何況個test

想問下video interview一登入個個係唔係practice questions?

this is mtr

做完佢先會再出正式個個？

可以skip

到底係邊個人發明video interview
又收到email話 有啲respond record唔到

可唔可以開住稿做

你地做唔到online test最後點

等聽日搞掂先做

Ching你sd去邊個 email
搵唔到

Video in 做左喇 唔洗溫時事 tips可參考2018第一個post 我用safari做好安全 平平安安 利申未做apt test

屌勁on9 第一題得2分鐘原來 我無答到後半part 跟住第2題睇錯題目答完一輪發現係第3題d野 我焗住exactly講一樣嘅野 心態好崩潰

個system仲係error

覺得自己video in好差

今晚dead啦喎

有幾多人仲未做個mtr test

仲error緊

放棄mtr

終於send到email
但冇人覆

打去問啦

有hr電話？

error 緊...
btw有冇巴絲打知道hr email點搵？

HR 叫咩名

其實係咪好難入？唔係三大又無first hon係咪唔洗諗？

有冇人入到online assessment

HR話之後會有email send返出黎，佢地fix緊個system

佢email 覆巴打你

Mtr依家先做野

有冇人入到, 但係"Sorry, the link you are trying to use has expired"?

入到，但係我個apt test琴日已經deadline啦

same, 但係仲味收到MTR Email

Send 左去talent@mtr.com.hk
都唔知會唔睇我封email

算啦 vi皮已收

仲未做
未做過呢啲野 有啲緊張

Vi會唔會extend埋？

佢冇特別講呀 份email 就係咁 我就咁copy and paste
不過連vi 都system error咩

未過Deadline 個D係咪已經可以做個App test?

佢email意思唔係fix緊個apt test咩 fix好會再通知同埋會extend個deadline
應該唔關video in事
Btw 我video in 好差 做唔做都冇影響

其實佢會唔會見你apt test pass 先睇你個video in
利申 鳩up

其實做左apt test 既人應該好少

佢整好咗個system啦

可能架 apt test fail 個hr都費事蹝時間睇video

但好似唔見佢extend個deadline?

Extend到16號

已經整返

我收唔到佢話extend deadline 個email

video呢？
同埋video interview 係中定英

一樣, 我收唔到Email, 之前條Link expire 左, 同Send email 未有人覆

我係12號dead，頭先入番sys做見佢Due day 16，其他人就唔知啦

未做vdo

即係變咗video in 今日dead apt test就16號？
咁佢應該會睇video 先

我個due date仲係11月12

我due date 已經變左16

有無人due date仲係12號

有改due date嘅巴打都係之前send過email俾MTR

同問~~
仲有想問下呢video in係得GT有?其他位eg property associate係冇

有send呀 改左16號

巴打係咪本來係12 Dead 同Apply GT? 有冇11 Dead 嘅巴打收到Email extend?

請問SHL test入面既verbal reasoning姐係你地講既video in?!😖

我11 dead但收唔到email extend

video 係咪都可以16先做

係呀 apply gt
本身係12號 2359 dead

我due date無改啊。。但係我之前send左email

Separate link

會唔會係佢要逐個改

想問下video in係咪照樣今晚dead?

我Extend 咗ot
vi 仲係12 dead

我一封email都無 但琴晚做左video 一陣快手做埋apt test算

其實有無人係無send email，但system已經自動幫你改咗

Me

video in 只係睇樣同睇你講野，內容冇影響

見gt 最緊要都係要background，上linkedin 睇你就見到d gt 咩料啦

OK, 坐定粒六等佢算

你依家上下system 咪知有冇extend 到囉
依家開到

到依家都無變

無變+1

我無收到email但extend左 岩岩做左verbal

可能有啲唔關事, 我想問下有無人係MTR GE due date 11嘅入到去做?
我有send email問,都有打電話去,但無人聽
而家條link expired, 我連入返去睇due date都唔得,.

你打去咩電話號碼 我揾唔到

我都係報MTR GE，亦都係11 due date
但我條link無expired，login入去發現due date依然係11號

又唔係三大，又冇first hon

打左去
佢話會重新send email 但我收唔到

冇send, 改左16

頭先打咗去問 話遲多陣會send confirmation email講due date

16 due

入到去嗰platform但due date無改 知唔知係咪未改？因為都收到佢話改deadline嘅通知email

佢話仲fix緊

有無據知vi係中定英？

英

入到喇

咁依家點？我係11號但冇收到email 更加冇講話有extend，同埋我login入去己經話expired.

我打左電話去問，佢話遲d email or 電話覆我，不過應該係聽日嘅事， 希望

回錯post sorry

我都係咁 一直都入唔到
今日終於入到 但話已經expire 左

利申 報grad E

一樣情況

Online test login 唔到喎

我入到喎 佢show咗啲咩

入到，佢叫我login，但我login 唔到

師兄你login 到？

cap圖黎睇下？

都睇到個system 改左16號
不過明明mtr 話會再notify 但係就乜都無
有D 怪，係咪趕住收工？？

想問下報grad e 係咪冇video in
已經做左apt test 12號deadline 冇變過

有冇人係入到 但到真係做果倒有error

收到email 了

Video In呢關我應該收左皮，講得好差

岩岩收到email
Deadline postponed to 16/11

你地video in 用英文定中文

eng

收到

+1收到
即刻安心晒

啱啱收到？係gt programme?

我GE programme

屌 same， Q4Q5做做下停左

做完apt test
verbal做唔曬
連陪跑都唔得

係咪關browser事

仲要我唔知佢繼續錄緊

可以講到成pat屎咁都唔容易

apt test 個login name 係咩 ？

應該係垃圾vieple個server, 轉browser都無用

有冇人之前用Google account登入，需要問MTR攞新密碼log in online test? 我request咗新密碼，跟住個system話會send email過來教我重設密碼，不過到而家都未有收到重設密碼嘅email

唔撚做啦 垃圾

我而家直程話我個ac冇authority
點樣先有個岩的login ac

我又係Q4講到一半就咁樣
之後佢send email黎話reset咗 叫我做多次

我3點㩒 forget password
7 點先收到email

巴打你俾D耐性啦

想做個test都咁難 突然懷疑自己點解想入MTR

一樣 打電話問咗話send email 去talent 到
叫佢幫你reset pw

verbal難到

陪下跑算

The action cannot be completed.

The value you have entered in the field "User Name" does not correspond to a registered user.

反智

點難法 我未做

有無人一login online test就show

點解咁多人想報 高人工咩

有冇人淨係做到Reasoning test,但係做唔到verbal test?
我verbal test 個start 制暗左完全click唔到

Hi Auntie 我都係。
又壞，仲壞得密過啲地鐵

今年會唔會淨係請冇死過system 嘅candidates都夠數

新email果條link係未要重新sign up個新ac再做? 用舊login唔到

我都係 sd左email去問

前晚個vi好撚認真做
點知error

巴打連fg 30k都睇唔上眼

你地宜家做到app test未

verbal同numerical係咪要一齊做咖

唔洗 分開架

有幾多時間做幾多題架 我第一次做app test 以前d intern都無試過app test

你login入去睇 有寫

屌一登入就話expired on99

唔撚係掛

咁咪好囉比你試多次

個apt test完全唔夠時間做
Btw我個assessment deadline係19號

仆街個apt test又error

Diu on99 做完practice 即刻error

唔撚係丫 諗住一間做

有冇人做完verbal佢話error

跟住佢會show話未做 但禁入去做多次又話error

有無人都係咁

有呀 得verbal 同numerical 都各做左兩次先成功交一弓

但我再入佢會話error喎

不停refresh/上一頁/登出再登入 就chok得番入去 跟住好易又error 好撚on9

😭😭😭😭點解連入都入唔到個test條link
係咁話條link已經expire左。。。
send左個email去個mtr嘅email係咪有用架？
p.s. 今晚2359 deadline好驚

仲send email?
打電話仲快啦

佢電話係幾多號呀？😟

依家係咪仲係Apt test % video in 果個stage？

感謝唷😭😭🙏🏻

唔得

打電話又無人聽

屌呀 又話16號deadline 又入唔到 點撚算呀

打左去問 好似真係停左 佢地話要再renew

港鐵d test同佢d服務一9樣

你啲emoji 想點

明明做左 有冇人收到email話做多次 20號dead

我收到呀 你應該係死ser後做 佢收唔到要重做
talent又死server了

mtr 啲service

有無人係報train ops

做完無事

PK啦點算好
個test今晚2359 deadline但係system maintenance到0400 (UTC2000)點算好呀

same ah dlm

我send左email
都唔知點算
cls公司一係就返個system幾時會維護
一係就提早個deadline啦

我岩岩做完 做到喎

我都send左email, 語氣已經唔同佢客鳩氣。痴撚線公司 唔撚報喇

由HKT2200已經係咁
啱啱做完個練習諗住黎真架啦

email問下有無得extend la

做咩唔打電話問佢咩事
我同你一模一樣 都有send email,但佢係第二日就已經幫我reset 返password

完全搵唔到聯絡電話
佢一開始d email入面連聯絡方法都冇 係琴日封deadline reminder至附左個talent email

打mtr個熱線佢會幫你駁過去
你office hour試下打去同佢講話有send過email

不過認真 mtr d aptitude 同狗鐵一樣咁濕鳩 成撚日壞

有人收到written未

出左？聽到有人收到定點？

聽講係GE出左

我GE收到， 想睇下GE係咪同GT一齊考

有人有消息末

有了

Just received lol but no video in

巴打你係報咗GT

我連reject letter都冇

冇+1

Should ys ... GT had app test and video in but ROT only had AP Test

收到了

gt？

大家覺得 AP Test 難5 難？

同CRE比輕鬆好多 但video in衰左

U apples GT 嗎？

U applied GT 嗎？

知5知分數？

點樣知

我好奇會唔會知

Gt仲未有email

same... 應該未出？

其實佢個schedule 寫12月先出

大家都未收到都安落啲

應該係派 interview 派到12月，因為之前的巴打，絲打己經收到😀

派gt interview?

巴打你講GT

係丫，之前見到人話收到，個個係 APP Test + Video In , 5 係 GT 黎？

我以為你話有下一round interview
Apt test video in 幾個禮拜前

哦😬😬😬

巴打first priority 係 rot?

Ys ... GT 一定無機🙊但 ROT 同 GT 有咩分別都5清楚🤣

你5夠未

個人分析: GT就好似其他公司既MT咁，訓練你做management既。ROT就訓練你做前線既高級阿Sir位，前線即係站、車、控制室，train完就大概係站長既級數，係入面要做八到十年再加個學位先升到既位，見你有學位咪畀你直入嚟做阿sir囉。

你5夠未？

夠了🤡Thx 🙂

嗰位巴打啲用字有啲礙眼 上面幾次都係咁

啲表情符號

Push

究竟係咪出咗written

隔離post d人將gt hr 其他pos 撈埋一齊講, 好想知

呢個post 零聲氣

隔離post有人話自己報GT 今日收到電話約interview 其他人呢 ？

報gt 未收到

其他出得，gt都快了

隔離post 講既人係hr 定gt

似係gt加hr

我想講，呢個post 無人上黎講過收到，所以都唔知GT 出咗未

有無人報Finance Associate Programme?

我都想知GT係咪出左written

出咗了 我frd收到
利申：我無

幾時收到？

有無人打去hr問下

如果真係派晒,但呢個post又冇乜人講自己有notice....
唔通佢fail咗好多人？

琴日6點幾

希望仲會繼續派啦

係囉好似冇乜人收到 希望係未派哂啦

仆街啦 乜都無

如果就咁睇都幾少人收到

係咪hr 當左gt 咩人都未收倒

我都未收到 molamola

其實有冇可能係hr+gt個堆收到先,可能hr 係 ac+ interview同步

其實可能等1月直接ac，佢網話Nov-Dec apt test&interview. 係咪就係之前online嗰個？

當住係先會開心啲

你係收到？
我只係提供個可能性出黎

有冇人都收到property associate 既interview

啱啱收到mtr gt written

巴打咩u咩科

Phone call?

應該唔會phone call約因為佢email有張Google form要填，簡written test同ac時間

收唔到written

咩background

我係乜都無

題外話有冇人收到ROT phone call interview?

我無收到任何面試通知

有冇人已經做左written test

收到呀

請問你係幾時收到呀？

今朝

我都係9點

Group interview?

我係11點幾

Individual as I know
有無興趣一齊溫下

大概問你咩

我都係人地m30比料我
你有無做過intern

m30？
你指mtr intern？冇呀

仆街又無

點解咁講？

我都尋日收到
可以點溫

咁耐都無消息係咪已經fail左？

有冇人有GT消息？

無

GT已請

你意思係出哂AC?

上星期有朋友有offer啦，但唔知出哂未

Offer??? AC final in應該未咁快搞掂架喎

有冇人in左ROT

有冇人有GT AC email?

想問rot喺咪派囇interview

ching 收到 ？

究竟GT係有消息未⋯定係派得好少 點解唔見人講

今日in左

問左乜，佢問我人工

今日見到張list a3 應該10個左右

咁少

咩都冇問我咁 淨係講下個programme大概係點同做color blind test

有無人in左PA

GT AC 14號已岀

但我13先完成written test
AC系幾時?

12月尾，有機會未派完

請問你系幾時做written test?

molamola

12號written, 其實佢地respond得幾快, 打去or send email去問下都得

十二月吾系香港，我選擇了一月AC
知吾知有冇人已經系有1月AC email?

Individual? 有無話下一關考咩？定已經可以等消息？

咩a3??

再做app test個啲？我又好似無聽到
佢話無咁快有消息，你地咩科架

Me2 大電
我琴日見到一個女仔著西裝，我估見Rot ，佢出黎之後就到我。
其餘有啲著便服，我估見sa
我估好快有結果，只係怕我地催佢

尋日早左半個鐘到 遲左十分鐘先入
但都未見過女interviewee
佢尋日話要等一等因為佢地未咁快in晒
但其實仲有冇其他人有interview通知

有無問你點解唔做ge

有冇人已經炒左interview

有冇人有GT一月AC offer?

其實有得去ROT interview既係咪都係讀Engine科？

anyone receive hk airline video interview after joining the fast track challenge?

It's better if you go on to this page for MTR unrelated discussions

真。究極 2019 MT / GT 討論區 5

知道唔係，一半

有冇人AC preference 揀咗一月而又收到email架～

you?

我就係冇 想知有冇人有

有冇人頭先收到mtr電話

關於咩？

第一round interview係咪individual

ROT 咩環境？

想問下GT 係咪in曬

有冇人GE 做完written有消息？

唔係香港點算

啱啱收到電話後日in

你報左咩programme?

如果你入左final interview 先睇下佢份annual report la. AC 真係考自己。
利申: 過氣MTR GT

另外講多句。如果你唔係對鐵路謍運好有抱負, 又或者如果你返唔到shift. 咁千其唔好諗ROT, 唔係你會想死

唔係話1月中至尾先有？上次hr話

有頭髮邊個想做癩痢

GT?

今朝打左電話黎 後日in

恭喜

巴打想問GT Final in主要會assess你對MTR 嘅了解定係傾向bahavioral多啲，可唔可以分享下你自已Final in時嘅經歷？Thanks

諗緊去唔去 唔係好想做RO

我想做未有call
不過返shift 係辛苦少少，你咩u ?major?

BU

請問ching 係咩group in? Or individual in?

佢冇講 淨係叫我帶齊reference letter嗰啲野去九龍灣總部interview

咁得意既，以前mtr 係最後stage 先要交

Ching係1st in定點

1st in 之前video in完咁耐冇消息以為收左皮

Rot 有video in

你要對MTR 係香港社會上既定位有認識。 係MTR 各大小部門都叫碌左幾年, 發覺好冇乜人認真對MTR 呢一間半人半鬼既機構認識得邊徹。 得罪d 講, 連CEO 都睇唔清MTR 定位。

講遠左, 如果interview 既話, 建議你睇下MTR 前世今生, 同政府個種曖昧既關係。當然你都要知你係GT 呢個位要做乜, 但重點要知道做完3年GT 你會做乜。 GT 同其它functional trainee 既分別。

棵樹就指左出黎, 樹上既蘋果就自己採啦。

考完AC再諗啦, 我個時完全冇諗過如果入到final 會點, 都係見步行步。

Thanks巴打！I had AC last week and it gave me very good impression on how GTs are supported throughout their training. I do have a clear view on how GTs will progress within the corporation. Base on your suggestion I will definitely do more research on MTR's position in Hong Kong.
May I ask what's your reason of leaving MTR? Do you not see it as a good place for you to make progress in your career?

想問property去到邊個stage

我都無啦啦收到rot interview

係唔係之前d人唔岩係個pool到再抽人

ex GT means i have completed my 3-year GT Programme. not necessarily implying i left. haha, i used to naively think GTs are well suppprted. 只能說一句少年你太年輕了。如果比我揀多次,in scheme 個陣,我會儘量唔話比人知我係GT, 低調d. GT 教識我既係點樣係渾沌既世界搵自己既定位; 點樣係權力既遊戲入邊摸索真理。

之前in果陣佢都話一路會仲in緊人...應該去到1月中至尾先再到下個stage

Video in 係幾時嘅事

好似11月 我本身應該係報GT 應該俾人篩左落ROT

有冇巴打之前in 過ROT
會問咩？

有無人收到GT 1月ge AC
利申：收唔到

MTR First In 係咪individual

Gt落黎既？
但工作範圍真係差好遠
無野問啊

想問GT AC的形式系點? 有沒咩特別要預備?

第一part係Group discussion, 第二part係business presentation,之後有個HR individual interview. 其實無得準備，全部考臨場。巴打你一月考？

係咪3part都唔同語言？

巴打想問下用中文定英文問？

中文 其實好似普通傾計咁 然後仲有個test睇你有冇色盲

咁早check有冇色盲咁得意？

我嗰日係咁 我都覺得好奇怪

想問下有無巴打知其他financial/property associate 嗰啲position進度去到邊?

呢關咁hea 咁嘅

property second choice, 未有回覆

嗰日聽佢講仲有2-3次interview 今次主要係俾reference letter 學歷證明呢啲俾佢對下

Hr話我得返1次要去in
但我無對過學歷

你係rot? 無group in?

ROT好似下輪係group in

係，無
你地有？
我下輪係individual

其實來知 GE 完programme 保證s30 以上？

靚女唔計 (雖然唔係真係好靚)

巴打相認？

我都係

想問GT AC係咪出哂

有冇人知MTR啲 associate 有幾多round assessment 同埋人工福利如何

有冇人知hr associate嘅group discussion係點

ROT 有group in 未

ROT你地上左去總部俾reference letter嗰啲佢睇未

報左ROT同GT完全冇消息係咪可以收皮
以為做左年幾MTR part time應該會有用添

有冇人知其實完左未？定去到邊個stage?

前排申請左車長 岩岩長黎叫我去做筆試
想知個筆試係關於d咩 佢要我帶計數機

整個筆試分為兩部分：
第一部分 ― 英文閱讀理解
> 有四篇文章
> 每篇文章有四至五題選擇題

第二部分 ― 數學
> 本部分有兩題
> 兩題均有一段你於客務中心工作時的交易細節，題一：需計算要找多少錢畀客，題二：計算你所餘下的總現金同新/收回八達通的數量。

不過通常只要唔緊張，精神清晰嘅情況下就會好容易做到。
祝好運

thx 係咪casual look就得？

係，只要唔係踢拖就得了

唔該哂 好緊張

有冇人知finance associate到邊round

gt>ge>associate>rot

講緊錢途加前途

associate有幾銀

吹到

agger 好似gt 都未必有

上咗

GT都係得25-28，associate有30你係邊度聽番嚟

有冇現職GT / Associate

rot 都23 gt 得28?
唔信就算

associate 唔等於 GT

唔信就算 唔洗講咁多野

Ge discipline 先緊要
Project civil 死得

ROT 有group in 未？

S30 真係唔係好高，睇下有啲team 個個都S30

知好多Rot 都升到m10

當然我唔係話rot 好差，係公司眼中rot 都係半個明日之星，如果你讀既係垃圾社科理科，又考唔到政府工或者mt，rot 絕對餓你唔死

討論左咁耐，知唔知ROT開始 GROUP IN未?

跪求associate 進度

Anyone has GQS interview?

有無巴絲知道PA AC個test係做咩

巴打你幾時收到？

上個星期

Rot interview

撞左要返學 仲要嗰堂唔走得

有無人知PA幾錢人工

你地幾時

幾時收到

19 feb afternoon

我15喎 原來分咁多日
仲打算相認

今日4點左右
仲要send 5個email

5個EMAIL都一樣?

係，你地有無

收到2個

應該可以改期？

實有嘅

有冇人知FA去到邊？？

final in

你幾時收到？

HX MT 出左apt test
有冇人前境點？

聽講近年請好多GT ，唔請GE ROT???

GT final in 出了未?:(

想問有冇人知MTR Final In喺做啲咩@@

出左喇 ？

GT 定 associate

GT 出左final in啦，有冇ching知道喺會點in法

想問幾時出?

出哂所有interview??

巴打收到？

幾月AC收到，想知係咪收左皮。。。

有冇人知gqs去到咩位

GT收reject letter

巴打到邊round收

有無人完左rot interview

病左轉時間 19號先去

In完rot😞炒晒

真係好難?考邊類題目

好難？

你係外面考生？

唔難嘅但自己講野1999

姐係咩

巴打係未group in, 我都報左但無消息

你有無見hr

朋友in左，話問日常野咋

問鐵路營運ge野

類似啦 但好似有好多唔同set嘅問題

ROT?

求 details
用中文定英文？

問地鐵資金喎

對

中文定英文in

final in 定GROUP IN?

Group
全中，無乜特別，考平常野喎佢話
同佢話個位比在職考多

即係同d現職ft mtr staff一齊in？

佢話佢個組無人現職，只係覺得現職會贏

有冇GQS 收到Final in/email or 知道去到咩Stage?

group in完等緊下round

巴打係咪都未收到Email?

未

岩岩收到final in，好緊張

巴打係咩FINAL IN?

BOC 嘅 commercial banking gt 好唔好做？

Qs

gt 點會垃圾

咩final in?

QS，你咩post?

我GQS, 乜都收唔到， GG

ROT 出左FINAL IN未?
定仲未GROUP IN完?

3月頭先final in？

Group in 差唔多完
3月初出下round

我果時問左佢幾時會派曬interview, 佢話會分幾日，冇事的

唔知有幾多組 我19號in得一組

係咪話唔得係會收到Rejection letter?

介唔介意講你幾時IN?

介意，你慢慢等

知唔知ROT進度去到邊?

岩岩收到individual interview
電話打黎
三月頭in

你係內部考生?

內部？
如果指係本身係喺MTR 度做既話，我唔係呀

Thanks, 恭喜

你幾號group in？

有冇人收到associate offer？

2月18

係唔係朝早
我無

問下睇下出左邊批人姐。
今日收唔到電話，係咪可以放棄？

想問下hr associate 係咪已經final in 左?

有冇人報GT比人reject左有2nd/3rd choice嘅follow up interview, 佢話會consider application for other Graduate Development Programme based on your career choice expressed at the Assessment Centre, 唔知係咪真係會

樓上好似有師兄有
利申:無

佢係話三月頭先通知有下round interview 定3月頭就已經係下round interview

有師兄收到individual interview call

係 我本身first choice 報GT 然後俾人掟左去ROT (second choice)

我2nd choice associate, 無消息

會唔會係你miss左佢個電話

你無收email直接call？

係 12月左右收到call

但做既野差好遠

想問下gqs ge咩價？ 會唔會同gt associate 差好遠

ROT 真係唔好做雖然我係g50薯仔無資格講呢啲野 但係咁多年以來見到佢哋捱隔咁上下都心灰意冷

豬三十here

岩岩星期一 in 完
佢地話今次係final round interview
如果有offer 會係三月尾四月頭通知

因為升唔到？

捱到仆街 乜都要做 最後送個s30 比你

all associate 一樣

workload有幾重？

我諗最難捱唔係有幾多野做
而係一黎做前線一樣要輪更 二黎so called trainee=老闆會覺得你能力高同乜都要做 係公司角度係比緊機會你發展

咁ching知唔知佢一水通常請幾多人？

Ge邊有30

想知GQS係咪已經出左offer?

10號喇 究竟派左未😭😭😭

Ching幾時in?
利申都未有消息

你in咩post？
我3月11號in，都成個月喇

3月4 ROT
我知道11號都有，HR畀我揀過，我以為11號係最後一輪。

佢俾我揀11或者18
所以我估三輪？
但我唔知佢請幾多個
同埋咁耐都未有消息...

個HR有冇話成功與否點樣通知？

冇呀，剩係話三月尾到四月頭通知
你係咪都係咁？

HR本來同我講話三月尾通知。。。但咁耐都仲未有消息

ching你都係in rot？會唔會得好少位，派左都唔知

唔知佢地出會唔會出rejection letter 呢

收左offer

ching咩post？介唔介意講幾時收到？

即係驗左身？

大概2個禮拜前收到

就咁一般GT programme

幾錢人工架

如果GT都兩星期前先有，ROT睇黎都會遲，之後又四日紅日人事部都唔會做野。有冇巴絲諗住過左假期後Email問問，冇理由Rejection都冇通知

gt幾時in？

ching最後有冇問？
利申仲未有消息

問左，未覆
不過我有fd話收到風一個ROT都冇請

下 點解呢？

今日收到rot offer

巴你之前係咪已經驗左身？
唉，我都係收皮算